大家仲記唔記得612

半年啦！聽日愛丁堡係好好令大家回憶番612到走到今日，大家係經歷左幾多野。

香港人最強後盾